懇請女警/女議員與黑警割蓆。強姦呀！！係強姦呀！！！

有監post嘅，請收收埋埋，繼續黑箱作業
正常女性，心入面都會答案
黑警，睇你哋點死

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

女黑警:核彈都唔割

發撚完夢未? 黑警冇一個是無辜的

仲有白警？發咗幾耐夢？

根本女警都有份啦

女警唔係女人黎

女警好多TB

佢地唔會信
完

佢地入面呢啲嘢好閒成日發生 但佢地都唔會講 所依家有人講出黎佢地反而會怪我地點解會講出黎 因為佢地無講

以前嘅朋友我聽

其實啲女警有份姦埋一份都唔出奇

訓醒未阿你老母閪
啲狗乸用棍桶一定仲撚狼

做得警察都唔正常架啦

你都痴線
女警唔係姦埋一份就係幫手睇水
係割仲會等到而家？

睇到呢個post就知點解我地仲未成功
因為香港仲有好多好似樓主咁天真嘅人

有文職，佢地會唔會正常少少

正常求自保唔出聲

我都知，但係佢地可以通風嘛，希望幫手留證據

係輪。。。

通風之黎警察成個文職鏟平都似。

你一定無同班女狗相處過

佢地嘅心態仲黑過某部份老散男

同畜牲講咁多做乜

可以視為男警姦完，女警故意當唔知情

女人係可以好邪惡， o 的 tb 女警賊更加變態